人民日報: 已準備大量銅像技工可為香港數千名醫護提供最後服務

我們都是謝婉雯

屌你老母咪撚再放fake news 啦
我想睇真既人民日報呀

咁到時咪將所有結果放係政府同藍屍到，合理架

以為納狗

這幾天，都沒有罷工的，
只因,*~[[醉。曖光環+**

老衲？